有無人想人幫手睇Personal statement?

小弟係uk讀左幾年書 報過幾多學校既postgrad degrees都有收 (oxford, ucl, edinburgh etc.)
如果對寫personal statement有咩general既疑惑既話可以係到問
我都直接幫手改 不過會收返少少薄酬 可以email我傾: chan.1994.marcus@gmail.com

幾錢？

重新寫一份450
改statement 150

已經平過出面d agents好多
讀緊書想賺下零用only

讀緊咩科？有興趣

Email傾

大方向講得啩
文理商定點
Field唔同就無謂啦

文

有意 有無Tg ?

港紙

屌，做爛市feel,建議提高價錢

企業良心

博士生帮忙修改／翻译PS等升学文件
M Chan
来自: M Chan 2017-11-20 02:09:19
有同学须要帮忙修改／翻译Personal Statement/Reference Letter/CV吗?

有同学正在苦恼如何完善自己的Personal Statement、Reference Letter、入学／奖学金申请信、CV等升学文件吗？

我现在是英国某排名前十大学的文科博士生，这几年来我幸运的得到了不少英国学校的入学或奖学金offer，包括牛津、UCL、华威等等。我本科不是念甚么非常知名的学校；有这样的成果，全因为我每篇Personal Statement都是千锤百炼之作。

对于学术背景不是特别突出／希望申奖学金的同学，Personal Statement，Reference Letters和CV就更形重要。可是，只要PS/Reference够突出，普通背景也有机会拿好offer，我就是好例子！对背景已经不错的同学来说，好的PS/REFERENCES更可令你的升学申请百发百中。

我不属于任何升学中介公司，只是想以自己亲身的经验、公道的价钱、认真的态度，帮助有需要的同学。我更希望在与你互动的过程里，让你了解一份好的留学文件该具备甚么条件，让你日后不须再投资巨额金钱于升学文件上，可以自力更生，甚至帮助其他学弟学妹。

我的背景

1. 教育背景：
- 香港本科，一级荣誉
- 英国前十大学研究生（获半奖），Distinction
- 英国前十大学博士生（获全奖），在读

2. 我有丰富的考研及奖学金申请成功经验，曾获取录的研究生／博士学校包括：牛津、UCL、华威、爱丁堡、香港中大、St Andrews等。从本科到现在，我取得过的奖学金超过一百万，而PS写作往往是申奖学金最重要的其中一环。

3. 雅思成绩总分8.0，写作8.0（刚刚本科毕业时的成绩）

My qualifications speak for themselves. 我从本科到现在，所有升学／奖学金申请文书都是亲自创作。如对我的背景有任何质疑，欢迎联系我，我乐意为你提供证明。

我可以为你提供的帮助

1. 英文Ref. Letter/Personal Statement创作
- 价钱
• Deadline一星期前下单2 RMB/字，4天内有初稿；
• Deadline两星期前下单1.5 RMB/字，8天内有初稿；
• Deadline前一星期之内下单的话我向你报价，如果我肯定这段期间能帮你写出一份好的Reference/PS我才接单
- 如使用此项服务，请尽量为我提供关于你的个人信息（中英皆可），例如：
• 你的学术背景，最好附上成绩单；
• 你的CV；
• 你想申请的学校和专业；
• 你的学术经历，如出版文章、出席过的会议等；
• 你对这个专业有甚么认识／这个专业对你有甚么用？这个专业里有没有一个理论／大牛你是特别感兴趣的？
• 你过去5年内参加过的活动；
• 你未来短期和长期的职业规划；
• 推荐信的话，请说明推荐人在哪里认识你、你在推荐人手下有没有甚么突出的表现（例如你在班上的排名；如你有分数特别高的功课，把功课主题也一并告诉我）
• 这些信息愈具体，我就愈有把握帮你写出一篇令人印象深刻及有个人风格的PS/REFERENCE。不过，上述信息不一定适用于所有学校，所以最好还是先跟我沟通一下最讨论文章的具体内容。

2. Ref. Letter/Personal Statement/CV中译英
- 价钱
• Deadline一星期前下单1.2 RMB/字，4天内有初稿；
• Deadline两星期前下单1 RMB/字，8天内有初稿；
• Deadline前一星期之内下单的话我向你报价，如果我肯定这段期间能帮你译出一份好的Reference/PS/CV我才接单
- 我会根据语言差异和字数限制，为你酌情增减文章内容

3. Ref. Letter/Personal Statement润色服务(改用词,句构, 文法和内容):
- 价钱
• Deadline一星期前下单1.2 RMB/字，4天内有初稿；
• Deadline两星期前下单1 RMB/字，8天内有初稿。

4. 各类文体Proofread服务(只改文法，不改内容)
- 价钱: 我向你报价

不清楚哪个方案适合你？欢迎与我联系，我会尝试理解你的需要，定出一个令你满意的方案。

我的原则

1. 所有数据绝对保密，你的个人信息／文章绝不会被公开或被当样品。
2. 稿件质量大于一切；在你百分百满意稿件后，才须付清全额。

合作程序

1. 先联系我，定出一个适合你的收费方案。
2. 告诉我你对文件有甚么具体的要求。
3. 向我付50 RMB订金。
4. 我在收费方案承诺的日期内把初稿发给你看。
5. Deadline前向你发第二／三稿。
6. 如文章成品令你满意，请向我付清余额；如你认为文章成品水平未达标，我不会向你收回余额。
7. 完成。

收费方式： Paypal/支付宝

联络方法

如有任何查询，欢迎豆邮或以电邮联系我：chan.1994.marcus@gmail.com

好波

咁姐係唔係oxford 讀緊？

oxford無比錢

可惜我係讀soc sci
同樓主果科好似冇乜關係

有興趣tg我傾, 我讀既野近social science

寫論文點計？

Econ 想讀個master
CV冇野寫
Gpa 低

可唔可以幫我寫份? /改